家屬又代表唔到死者

又唔係用家屬個名命名
佢地做咩者

上年蘋果廣告公司都只係出個聲明就當解釋咗啦